黃大仙有無雲吞麵好食

如題

行多幾步落新蒲崗食啦